俾人CUT線然後對方突然DUP停

如果撞到佢, 係咪都係我錯?

車cam

即係證明到係對方DUP停就唔係我錯?

睇佢cut左幾多架著啫
如果對方cut得晒成條線你都唔收慢拉返個距離實係你錯

睇佢點cut啦

如果佢高速貼住你硬cut
佢dup 停你都停唔切啦

如果佢前你兩三個車位慢cut
你就應該停得切

正常後面錯，但你有前傳要比個官睇到

上次坐人車
龍翔道cut線左cut右，同後面架紅Van有4,5架車距離佢俾油沖
佢左車頭bumper撞我前門到中門之間
警犬黎到同我講正線一定啱，叫我算數

你入到線未先
入得一半你就衰硬

4~5架車位即係幾多秒距離先?
紅van好多都解禁over 80

撞到前門同中間之間就明顯未入到線
cut線除左睇距離幾多車位外, 2者之間速度差幾遠都要睇

入就2/3啦，cut得梗係睇左相對速度
但紅van督油上有乜計？

你話撞到你屎忽都有數講
撞到你前中門，你真係算數啦

好人無錯
你見到van俾油衝唔應該 cut, 除非你快過佢
如果佢 cut 得靚, 應該係撞你尾而唔係撞你中間

有其他車車cam先幫到你

你有後cam又有好明顯證據佢專登加速撞埋嚟就等官判。
唔係得自己9up

無可否認當日揸車嗰位手軚係“立”啲

所以從來cut線都盡量唔揀的士狗小巴狗前後cut

本身4-5個車位 督一督油就可以標到撞你前中門
你果時都唔方行得快啦

點睇都係佢硬CUT架紅VAN
打左燈人地就一定要dup停讓佢?

我發現好多唔知cut線係要督油

唔督油都唔駛要，見過一堆 Holiday Driver cut 線落 brake 。
原本大家定速就唔駛收油落 brake，屌佢老母 cut 線收油落 brake 攪到後面一齊減速 。

如果佢咁樣入快線，我必定高燈長 beep 侍候

純討論
本身相差4-5個車位，大家定速既話，照cut根本無人要落brake

唔通後車督油上黎唔俾你cut線就做得好啱？

冇話佢啱，不過唔一定要讓你，你cut唔到咪等下個位

行得老龍 當你cut線果時行7-80 到底佢啖油要幾大督先可以差4-5個車位都撞到你前中門